(科興)下位疫苗勇士死因及時間競猜遊戲及賠率

上下盤：

上盤 1-6天 1.35

平盤 7天 7.25

下盤 8天≥ 3.10

死因膽：
緊張 1.10

痙攣 1.10

癌症 1.10

中風 1.10

心臟病 1.10

糖尿病 1.10

腎衰竭 1.75

肝硬化 2.25

肺結核 3.50

盲腸炎 10.0

政府累 999

打疫苗 99999

肚餓： 1.001

all in 上盤

無食早餐呢？

埋嚟睇 埋嚟玩啦喂!!

手快有 手慢無!!

買定離手!!

GO! GO! GO!

咁就加多個

其他 50

若要生活好!! 打疫苗趁早!!

可唔可以開埋BIONTECH 死因膽

疫苗打得早!! 百萬銀即到!!

呢個要特別D,競猜真實死因,非政府公佈之說法!!

BIONTECH死因膽：

信政府唔驚 1.01

疫苗質量問題 1.01

被之前個案嚇死 1.01

高危人仕強制打 1.01

賭埋條命, 如果教授真係死左就係一換一

樓主D賠率公就你嬴字就我輸

點玩呀,仲黑過黑期同美股

死因：個人私隱不對外公佈

第1個係男
第2個係女

照計第3個係男

呼吸死
飲水死
躲貓貓死

d賠率仲西撚過狗會
你玩撚埋我個份

不作死就不會死!!

藍屍信政府唔洗驚!!

不要外國疫苗!!

愛蚛蟈 打國貨!!

GO!! GO!! GO!!

細細地買平盤試下手氣

最多整多個自選2簡1啦

死 1.01

唔死 99999

買呢個已經中鳩硬,實有錢嬴咪話我唔益你啦

推呀

有無得 all in 250萬無人攞到

連續多期頭獎無人中

頭6 個都咁高機會，點會係1.1 賠率

連個小小都唔賠比人,咪同疫苗基金一樣,只係攞嚟睇無鳩用

死因可否加埋太興奮同太開心?